現在d 00後知唔知嘜嘢係亞視?

以前好好睇的

正常唔會唔知
諗起暗星添

嘜你老母

典樣

好好睇，多謝48叔介紹